一人一信 九巴城巴新巴

成日都見到有post 話罷搭港鐵
但繁忙時間
個個趕番工趕放工咪一樣照搭
真係唔話你係港豬都唔得

所以我建議大家一人一信比巴士公司
要求佢地加開班次

大家唔好再做港豬啦
坐巴士好過啦

又塞車，又等得耐，等到又上唔到。

岩呀
所以依家我地要一人一信
要求巴士公司增加班次

加班要問過TD

咁要加埋1823戰線

已經日日同kmb展開即時對話叫佢加密班次

根據運輸署「改善及減少巴士服務的指引」的條文，當巴士在繁忙時段最繁忙的半小時載客率達100%及最繁忙一小時內達 85%便有條件加班。簡單來說，當乘客於繁忙時間在某路線最繁忙路段候車時，半個鐘也未能登車是條件之一。同時，該等乘客在一小時內得到一個企位才可以加班。將狀況說得更明白一點即是，運輸署認為乘客等候巴士一小時獲得企位，是一個屬於可接受的服務水平。

等睇將軍澳撚舉旗要加巴士

會唔會過時左少少
轟炸式1823先
佢地只要肯加班次
快啲有車到，坐得舒服
車錢又平過鐵
點都會揀坐巴士唔係鐵啦

運輸署解釋，若增加巴士的標準定得過於寬鬆，除了令巴士公司營運成本上漲及增加票價壓力外，路面行走的巴士數目亦會增加，影響交通流量及路邊空氣質素，故必須小心衡量以作出調整。

查實，你估新城九有得加唔想加咩，邊到嚟咁多司機先
家陣車長都唔係好夠喎

睇定自己可以搭咩車返工, 唔好比籍口自己搭黨鐵, 比D骨氣香港人!